cc台手足好心醒啦，香港人咪仲仆街過大陸佬

班大佬政府強拆，起化工廠都敢上街打鳩班差佬啦，香港人做過一次個個都走出黎屌啦。
最抵死係撐果班全撚部都係網上面打咀炮，再唔係就見到有人講相反意見就屈鳩人係五毛撚有用咩屌

何洋達又收割光環

靜啦熱狗

我gphone個邊嘅

Gphone 唔騷大班背信棄義都唔係好人架啦

又係站務台既?

連狗又鳩做